外國買mask ?

公司最緊好多員工都有吸到毒煙
想問下有冇人一齊保護班員工。
訂外國野？